男兒當入樽呢個名on 唔 on 鳩？

on 9 正

唔on9 負

戇
男兒當灌腸 好聽啲

樓主好戇鳩好聽啲

就咁叫 入樽

有d其實童年加成已經唔會覺on9

灌籃高手霸氣好多

Yes

叫我哩啲入唔倒樽嘅情何以堪

樓豬個名最戇鳩

岩

即刻好睇左幾倍

入樽我天地

故事發生係湘北高校更衣室…

男兒當入腸

是舐燈